夜夜斌洲。長 黃冠斌

有沒人睇開黃到金既斌b呀

利申：祠堂打手

因為一張黑警死全家就要係港台休假

宜家轉左要係youtube channel出片
日日出片

etv

斌c hing

推爆佢

好睇！ 愛情storyboard 個段有d似音樂情人鄭子誠上身

我最鍾意都係呢條

支持

斌B

話說斌b做咩呢輪日日出片

g持g持
留定名先

過黎推post

斌Ching 加油

g持

推!

支持bun ching

日日追 越黎越好睇

之前開live有講過話4月尾開始會每日出條片講時事

感覺上chur左，佢都有d創左疲累

z4
上次先屌完

flj足15分鐘
我都對呢隻game好r頭，所以都係玩過一兩次，絕對沒斌b咁深體會

推！